見到牙joe係咁親力親為回覆會員 1000個回覆有成200個係佢回

真係覺得佢好辛苦😥
變得成熟 非常重視會員👍
相反許狗一年加埋都唔知有無20個reply
不回家不行了🛫

連尼住仲想縮埋係後面幾耐？
唔敢面對我地？

牙joe當我地系親人
連狗當我地系狗

連狗屌佢1000個po 10000個comment, 都唔知有無20個回應=.=

愛回家

潛撚左水啦

而家可能直程賣左盤比大陸

家太好了🤤呢到只係避難所
週圍又屎又尿 終於可以回家😻😹

紅色g本

掛念牙祖😢

pm左 準備好CB個新app

睇得出佢知錯，真心想反底

牙joe根本無錯

錯既係許狗同我們

就黎12點祖爸爸仲覆緊我地留言